(被送中既下場) 桂民海寧波遭重判 涉為境外提供情報罪囚10年

中國浙江寧波法院在官公佈消息，香港銅鑼灣書店股東桂民海（又名桂敏海）上月遭起訴「為境外非法提供情報罪」，已於昨天「公開宣判」罪名成立，判處有期徒刑10年，剝奪政治權利5年。聲明稱，桂民海表示認罪服判不上訴。

寧波法院通報稱，「充份保障了桂敏海依法享有的各項訴訟權利」，且有「部份社會群眾旁聽了宣判」。不過法院並未提供公開宣判的影片或其他相關資訊。

台灣《蘋果新聞網》

中共要搞你做瑞典人都要死

其他股東呢？點解淨係佢走唔甩既？

你首先係中國人

然後獄中被自殺，被患絕症

瑞典政府

之前唔係話撞死人先拉佢架咩

推

被中國人呢招真係好撚乞人憎

黨話你咩罪就咩罪
你行過馬路話你通姦都得
係咪唔服係咪唔信黨

頒和平獎。

同支共講法律

呢個就一早唔講
但估唔到連故仔都唔連姐

唔係話交通罪咩

Twitter

案發時未有個條法例，告唔到

唉

耶穌都唔會亂咁話人有罪，惡過耶穌

冇錯

如果中共唔倒台，佢應該要死係中國

記唔記得一年前林鄭推送中時 一眾保皇狗話支那法律幾進步

上次唔係老屈佢渣車撞死咩撚野花季少女咩

你揾共產黨同耶穌比......

係我錯 之前佢whatapp我 習大大係on9仔黎就比人拉左

sweden都唔幫手

唔講唔知桂民海重喺大陸，以為已返咗落香港

電視認罪 法庭直播 = 進步

屌你老母中共

支拿講法律

Push

一個平民究竟要提供d咩情報俾外國人 先判到10年監

李波仲係扣留緊

x2

李波唔係放咗咩？

真

以前都有保外就醫換下野
而家你睇劉曉波

The True Story of Winnie the Pooh
好似係, 除非唔係

陽痿施法

李波返過香港銷案，隨即俾人夾上支那
林榮基流亡左去台灣
桂民海就…

啱啱先係另一個POST 提起桂民海,佢就出現咗

撞車果度未諗度咩罪屈佢, 求其塞住先, 但係佢放監之後唔肯軟禁, 私下見瑞典領事管人員, 所以比中共報復

屌

佢應該留喺領事館唔走

好似話佢自己都接受軟禁博中共有機會放佢走, 但係瑞典果邊派人救佢, 激怒左中共, 有個瑞典領事館職員無經瑞典同意私下同中共特務遊說桂民海個女要低調, 唔好接受訪問, 個職員番到瑞典被告叛國之類嘅罪名, 呢件事搞到中瑞關係好差, 所以就搵桂民海祭旗。

而家李波點

呢件事好重要 送中嘅後果

被中肺炎，無可疑

共產黨連教堂都敢拆，聖經都敢改，咁邊個惡d?

自己無放棄中國籍?

維尼熊與牠的七罐蜜糖？

好撚恐怖

大把人反共

支共都係揀啲出名嘅人嚟搞

好似無......
所以唔好以為食兩家茶禮好爽

瑞典死撚咗去邊

如果佢放棄咗就走得甩

佢係咪出本書爆雜種情史？

佢係喺泰國俾人挾

點解會有智障上連登

Blocked

習豬頭老羞成怒，
嫌國際反中唔夠激。

之前亞爽好似話就算退出 你個樣係中國人 你都係中國人

耶穌都係中國人
全世界都係中國人

支那判監唔需要理由

佢都痴撚線

東亞人差唔多樣

車死人變間諜罪,有無咁痴線呀.

原籍中國寧波，1996年加入瑞典國籍，2018年經其本人申請依法恢復中國國籍

好人好者會唔會重投共匪懷抱呀，擺明唔俾瑞典幫佢

當時瑞典當局指桂民海罹患漸凍症，由兩名瑞典外交官陪同他前往北京求診，但北京指他「攜帶多份涉國家秘密情報」

屈個漸凍症嘅偷國家機密？你啲文件就咁放喺枱面？

How dare u

最出名嗰啲唔敢搞
係做得大又唔係個個識佢嘅最高危

排華啦屌
橫掂堆所謂華人都係間諜

痴線

有人出咗post
幫手retweet

睇左立場 佢應該本身係放棄左中國國籍轉左瑞典籍
跟住比人捉左之後逼佢轉返中國籍再定罪

公告又指，桂敏海 1964 年 5 月 5 日出生，原籍中國寧波，1996年加入瑞典國籍。公告聲稱 2018 年經其本人申請依法恢覆中國國籍。

支那

有source話佢反而係2018年放棄瑞典籍

端典真係無佢符，所以美國照版煮碗加拿大挾咗孟晚舟。

被放棄瑞典籍
個瑞典外交官比人當共匪拉左

係

有少許知名度個位又做得大但又唔係最出名嗰啲最危險

瑞典唔係唔出手咁廢下嘛

竟然仲未死